[11月14]香港 vs 巴林 請大家從速購票

尋日吹雞都係得14000人相信尋日有入場嘅人已經明白到足球可以團結民心，氣氛又好，更重要就係支持我哋香港隊希望大家11月繼續入場，叫多啲朋友一齊嚟

推

Push

推啊 支持

[光復香港 時代革命] 2022世盃外 香港 對 巴林 14/11 20:00 即場討論

一齊喺11月14日香港對巴林場波為周同學做啲嘢

［願贏波歸香港］不要鳩叫鳩屌 試著跟住一齊唱（港隊篇）

波台黐線佬 Chi Sin Lo

【悼】

波台黐線佬會喺十一月十四日球賽第22分鐘，停止打氣並進行默哀一分鐘，悼念得年22歲嘅周梓樂同學，以及一眾逝去嘅戰友。

理解有球迷當日會穿著黑衫入場作悼念，一直推動「著紅衫撐港隊」文化嘅我哋對此表示尊重。即使今次看台出現兩種顏色，大家支持香港隊同懷念周同學嘅心依然係一致。

我哋亦歡迎球迷繼續身穿紅衫，同時配上黑絲帶或臂纏黑紗，延續港足傳統。

讓我哋將悲痛嘅心情轉化為動力，為香港隊全力打氣，以勝利送別周同學。天祐香港，天祐香港人。

#香港人加油 #香港人反抗 #香港人報仇

一齊喺11月14日香港對巴林場波為周同學做啲嘢

#153 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區